[Nintendo Switch] SnipperClips

無錯隻 game 都出咗好幾個架啦，但小弟早幾日先至入手部 Switch。

是咁的，我隻乸對打機興趣係零，但 down 咗隻 game 後佢不但由抗拒變成玩到上晒手，結果仲陪我玩左幾粒鐘

之後仲比佢串話聰明過我

要引起女友對 Switch 嘅興趣 / 分享打機嘅樂趣，呢隻不失為一個好嘅選擇！

BTW

跟機硬食咗 MK8 同 SF，兩隻都好正，今日已經第一次帶埋部機出街打

出機嗰陣買埋 ARMS 但係到而家都仲未開，驚唔使瞓

出咗好幾月個架啦

我都買咗

無女嘅巴打始終都係無女

好唔好玩？

snipper clips 呢隻GAME 睇落好似簡單， 但玩法好正，可以有好多解法，又可以用下腦，Ｇraphic 得意，同女女玩一流